{
  "description": "Painel promovido pelo Minist\u00e9rio do Trabalho que discutir\u00e1 o poss\u00edvel surgimento de uma nova Pol\u00edtica P\u00fablica Nacional que trate da inser\u00e7\u00e3o do Jovem Aprendiz no mercado de trabalho pela porta da Tecnologia. Pretende-se tra\u00e7ar diretrizes para a composi\u00e7\u00e3o dessa pol\u00edtica p\u00fablica e para a implanta\u00e7\u00e3o de uma nova roupagem da aprendizagem. Participar\u00e3o deste valoroso debate representantes not\u00e1veis das \u00e1reas da TI, da Educa\u00e7\u00e3o e do Software Livre.",
  "duration": 0,
  "language": "por",
  "recorded": "2016-07-16",
  "slug": "painel-a-insercao-profissional-de-jovens-aprendizes-via-tecnologia",
  "speakers": [
    "Higino Vieira",
    "Sady Jacques",
    "Daniel Shim",
    "Paulo Meirelles",
    "Ses\u00f3stris Vieira",
    "Fernando Lu\u00eds Dotti",
    "Marcio Mazza"
  ],
  "tags": [
    "Software Livre",
    "FISL",
    "FISL17",
    "Inclus\u00e3o Digital"
  ],
  "title": "Painel: a inser\u00e7\u00e3o profissional de jovens aprendizes via tecnologia",
  "videos": [
    {
      "type": "ogg",
      "url": "http://hemingway.softwarelivre.org/fisl17/41a/sala41a-high-201607161102.ogv"
    }
  ]
}
