{
  "description": "",
  "duration": 0,
  "language": "por",
  "recorded": "2011-06-30",
  "slug": "o-software-livre-nas-tecnologias-sociais-",
  "speakers": [
    "Irm\u00e3o Pedro Ost"
  ],
  "tags": [
    "Software Livre",
    "FISL",
    "FISL12",
    "Educa\u00e7\u00e3o e Inclus\u00e3o Digital"
  ],
  "title": "  \u201c O Software Livre nas Tecnologias Sociais\u201d. -        ",
  "videos": [
    {
      "type": "ogg",
      "url": "http://hemingway.softwarelivre.org/fisl12/high/sala41e/sala41e-201106301403.ogv"
    }
  ]
}
