{
  "description": "Tudo que voc\u00ea queria (ou n\u00e3o) saber sobre o Debian, mas n\u00e3o tinha pra quem perguntar. Participa\u00e7\u00e3o de todos os palestrantes das atividades anteriores.",
  "duration": 0,
  "language": "por",
  "recorded": "2015-07-10",
  "slug": "perguntas-e-repostas-sobre-o-debian",
  "speakers": [
    "Andr\u00e9 Felipe Machado",
    "Giovani Augusto Ferreira",
    "Lucas Kanashiro",
    "Jo\u00e3o Eriberto Mota Filho",
    "Antonio Terceiro",
    "Marcelo Jorge Vieira",
    "Adriano Rafael Gomes",
    "Thadeu Lima de Souza Cascardo"
  ],
  "tags": [
    "Software Livre",
    "FISL",
    "FISL16",
    "miniDebConf"
  ],
  "title": "Perguntas e Repostas sobre o Debian",
  "videos": [
    {
      "type": "ogg",
      "url": "http://hemingway.softwarelivre.org/fisl16/high/41d/sala_41d-high-201507101805.ogv"
    }
  ]
}
