{
  "copyright_text": "CC BY",
  "description": "Abertura da MiniDebConf Curitiba 2017 realizada de 17 a 19 de mar\u00e7o de 2017 no miniaudit\u00f3rio do campus central da Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 (UTFPR).",
  "duration": 1655,
  "id": 66,
  "language": "por",
  "recorded": "2017-03-17",
  "related_urls": [
    "http://br2017.mini.debconf.org"
  ],
  "slug": "abertura-minidebconf-curitiba-2017",
  "speakers": [
    "Antonio Terceiro",
    "Paulo Henrique de Lima Santana"
  ],
  "tags": [
    "Debian",
    "MiniDebConf",
    "MiniDebConf Curitiba",
    "MiniDebConf Curitiba 2017",
    "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1",
    "UTFPR",
    "Curitiba"
  ],
  "thumbnail_url": "http://hemingway.softwarelivre.org/capturas/minidebconf_curitiba_2017_abertura.jpg",
  "title": "Abertura da MiniDebConf Curitiba 2017",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=48jVIX6sgOo"
    },
    {
      "size": 253039601,
      "type": "webm",
      "url": "http://hemingway.softwarelivre.org/videos-diversos/debian/minidebconf-curitiba-2017/minidebconf_curitiba_2017_abertura.webm"
    }
  ]
}
