{
  "copyright_text": "CC BY",
  "description": "O Brasil \u00e9 o pais onde mais se comemorou o Debian Day no mundo, no entanto o n\u00famero de cidades participantes tem ca\u00eddo nos \u00faltimos anos. Este ano tamb\u00e9m teremos o lan\u00e7amento da nova vers\u00e3o do Debian e est\u00e1 ser\u00e1 uma ocasi\u00e3o de celebrar. Vamos conversar sobre a organiza\u00e7\u00e3o de eventos Debian para o ano de 2017.",
  "duration": 3422,
  "id": 72,
  "language": "por",
  "recorded": "2017-03-18",
  "related_urls": [
    "http://br2017.mini.debconf.org"
  ],
  "slug": "eventos-debian-brasil-em-2017",
  "speakers": [
    "Daniel Lenharo de Souza",
    "Giovani Augusto Ferreira",
    "Paulo Henrique de Lima Santana"
  ],
  "tags": [
    "Debian",
    "MiniDebConf",
    "MiniDebConf Curitiba",
    "MiniDebConf Curitiba 2017",
    "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1",
    "UTFPR",
    "Curitiba",
    "Painel",
    "Debian Day",
    "Dia do Debian",
    "Release Party",
    "Eventos"
  ],
  "thumbnail_url": "http://hemingway.softwarelivre.org/capturas/minidebconf_curitiba_2017_eventos_debian_brasil_em_2017.jpg",
  "title": "Painel: Eventos Debian Brasil em 2017",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=Z0k43vUishs"
    },
    {
      "size": 53.534282,
      "type": "webm",
      "url": "http://hemingway.softwarelivre.org/videos-diversos/debian/minidebconf-curitiba-2017/minidebconf_curitiba_2017_eventos_debian_brasil_em_2017.webm"
    }
  ]
}
