{
  "copyright_text": "CC BY",
  "description": "A palestra tem por objetivo relacionar o sistema operacional universal (Debian) com as quest\u00f5es da educa\u00e7\u00e3o. Procuraremos demonstrar que o contrato social do Debian, assim como tamb\u00e9m sua forma de desenvolvimento, seus crit\u00e9rios de excel\u00eancia podem ser aplicados na educa\u00e7\u00e3o b\u00e1sica para fomentar pessoas com discernimentos em rela\u00e7\u00e3o aos conte\u00fados historicamente produzidos pelos seres humanos.",
  "duration": 3089,
  "id": 78,
  "language": "por",
  "recorded": "2017-03-18",
  "related_urls": [
    "http://br2017.mini.debconf.org"
  ],
  "slug": "o-sistema-operacional-universal-e-a-educacao",
  "speakers": [
    "Ant\u00f4nio C. C. Marques"
  ],
  "tags": [
    "Debian",
    "MiniDebConf",
    "MiniDebConf Curitiba",
    "MiniDebConf Curitiba 2017",
    "Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1",
    "UTFPR",
    "Curitiba",
    "Educa\u00e7\u00e3o"
  ],
  "thumbnail_url": "http://hemingway.softwarelivre.org/capturas/minidebconf_curitiba_2017_o_sistema_operacional_universal_e_a_educacao.jpg",
  "title": "O sistema operacional universal e a educa\u00e7\u00e3o",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=uQblik8jGQQ"
    },
    {
      "size": 460687001,
      "type": "webm",
      "url": "http://hemingway.softwarelivre.org/videos-diversos/debian/minidebconf-curitiba-2017/minidebconf_curitiba_2017_o_sistema_operacional_universal_e_a_educacao.webm"
    }
  ]
}
