{
  "copyright_text": "CC BY",
  "description": "Tudo que voc\u00ea queria (ou n\u00e3o) saber sobre o Debian, mas n\u00e3o tinha pra quem perguntar.",
  "duration": 5852,
  "id": 91,
  "language": "por",
  "recorded": "2015-07-10",
  "related_urls": [
    "http://softwarelivre.org/fisl16",
    "https://wiki.debian.org/Brasil/Eventos/MiniDebConfFISL2015"
  ],
  "slug": "perguntas-e-repostas-sobre-o-debian",
  "speakers": [
    "Andr\u00e9 Felipe Machado",
    "Giovani Augusto Ferreira",
    "Lucas Kanashiro",
    "Jo\u00e3o Eriberto Mota Filho",
    "Antonio Terceiro",
    "Marcelo Jorge Vieira",
    "Adriano Rafael Gomes",
    "Thadeu Lima de Souza Cascardo"
  ],
  "tags": [
    "Debian",
    "MiniDebConf",
    "MiniDebConf FISL16",
    "MiniDebConf FISL16 2015",
    "PUCRS",
    "FISL16",
    "F\u00f3rum Internacional Software Livre",
    "Porto Alegre"
  ],
  "thumbnail_url": "http://hemingway.softwarelivre.org/capturas/minidebconf_fisl16_2015_perguntas_e_repostas_sobre_o_debian.jpg",
  "title": "Perguntas e Repostas sobre o Debian",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=s5ZwR45e2cI"
    },
    {
      "size": 350809341,
      "type": "ogg",
      "url": "http://hemingway.softwarelivre.org/videos-diversos/debian/minidebconf-fisl16-2015/minidebconf_fisl16_2015_perguntas_e_repostas_sobre_o_debian.ogv"
    }
  ]
}
