{
  "copyright_text": "CC BY",
  "description": "Esta palestra \u00e9 uma introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 tradu\u00e7\u00e3o do Debian para portugu\u00eas do Brasil e um convite para participar da equipe.",
  "duration": 2472,
  "id": 93,
  "language": "por",
  "recorded": "2015-07-10",
  "related_urls": [
    "http://softwarelivre.org/fisl16",
    "https://wiki.debian.org/Brasil/Eventos/MiniDebConfFISL2015"
  ],
  "slug": "traducao-do-debian-para-portugues-do-brasil",
  "speakers": [
    "Adriano Rafael Gomes"
  ],
  "tags": [
    "Debian",
    "MiniDebConf",
    "MiniDebConf FISL16",
    "MiniDebConf FISL16 2015",
    "PUCRS",
    "FISL16",
    "F\u00f3rum Internacional Software Livre",
    "Porto Alegre",
    "Tradu\u00e7\u00e3o"
  ],
  "thumbnail_url": "http://hemingway.softwarelivre.org/capturas/minidebconf_fisl16_2015_traducao_do_debian_para_portugues_do_brasil.jpg",
  "title": "Tradu\u00e7\u00e3o do Debian para Portugu\u00eas do Brasil",
  "videos": [
    {
      "type": "youtube",
      "url": "https://www.youtube.com/watch?v=W8A5JDmZrDc"
    },
    {
      "size": 56233438,
      "type": "ogg",
      "url": "http://hemingway.softwarelivre.org/videos-diversos/debian/minidebconf-fisl16-2015/minidebconf_fisl16_2015_traducao_do_debian_para_portugues_do_brasil.ogv"
    }
  ]
}
